[條撚中毒] 兩款英國品牌安全套不合格 急性毒水平超20至40倍

有生物科技公司測試市面上24款安全套，結果2款英國品牌的安全套樣本未能通過測試，品質被評為有待改善，比同類產品的急性毒水平分別超出近20及40倍。有20款被評為品質卓越，2款品質合格。

該公司又發現，部分安全套產品為求達至高度避孕效果、降低敏感度或帶來更大刺激感，額外添加了殺精劑、麻醉劑或潤滑劑等化學成分。婦產科專科醫生陳少慧提醒，這些成分均有機會引起過敏反應，市民選購時須留意成分標籤，盡量選擇單一成分的安全套產品。

水中銀(國際)生物科技有限公司去年至今年初在超市、網上專門店、購物平台，選購9個品牌共24款安全套樣本作產品安全測試，當中包括國際知名品牌，如杜蕾斯、岡本、活色生香、相模等。

測試以魚胚胎生物測試技術進行，於轉基因鯖鱂魚胚胎慢性毒物測試中，可測出產品的類雌激素水平，結果發現2款英國品牌的品質屬有待改善，分別超標20及40倍。世界衞生組織指出，類雌激素可能引發生殖能力下降、睾丸癌、前列腺癌等健康問題。

另於成分篩查中，1款產品樣本含有局部麻醉劑苯佐卡因，目的是延遲射精時間，但有文獻指出其致敏性，或引發頭暈、心跳加速、呼吸困難等徵狀。

好彩我唔洗用

打飛機洗撚condom咩

即係邊款好，邊款唔好

未用過 唔知

又唔講邊款

又要話人唔合格又唔敢開人名
呢間測試機構都算垃圾
不如用啲合格既套笠曬落自己個頭到當頭盔

唔緊要啦 你睇呢個post 冇嘜人回就知連登個個都係青頭

都唔關我地事

用開自己個樣避孕

開名都無用啦 連登仔都無機會用

杜記都係英國喎

用完即變毒撚

水中銀(國際)生物科技有限公司

似係共狗扮香港公司

直情係支那公司。喊捉賊果然高招

連登仔一係就無女屌
一係就中出即飛

真正變毒撚

呢到冇我既事 出返去先

水中銀(國際)生物科技有限公司

好好地改名做中水銀

近期有好多呢啲驗完出事都唔開名嘅報告
上次魚生壽司有蟲又係
(check返原來係東周刊委托浸大做)
都唔知想點撚樣
做香港市民真係賤過狗
用個condom都要玩刷刷卡
提心吊膽會唔會原來用緊超標個brand
仆你個街咩

利申：check返消委會嗰啲好似次次都開名